HKCC 2018-19討論區[8] 1001唔開po請早啲訓吧啦

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有 電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有 電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次，詳

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term： 6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你o個科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心怡班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）
*英文2的同學要在Year 1 Sem1 讀多科CCN1002 Practical English for College Students

*有傳2018/19學年開始英文2咗嘅同學要讀Academic English I&II而非EAS

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎； CCT
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT講乜。唔明白既話，你份mid-term50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

老鬼留名

1001又唔開po

今日5點之後冇堂？

我想問如果唔夠credit，係咪有ugc offer都冇用？
我而家CGPA3.4x(社科)，但係sem3 drop左一科冇add番。如果我攞到offer，佢會唔會因為我唔夠credit而唔收我？

lm

好似係個年之內要畢到業
你sem4/summer add返科冇記錯應該趕得切

文科是但一份炒=冇A

超低價放mkt guide softcopy
有意pm

唔夠credit咁你都一定要在sem4完成畢業要求嘅credit，大致60-63（要返去睇你個科畢業要求）。meet offer的前提係你必須先係cc畢到業，如果sem4畢唔到業，你的conditional offer就會飛走。如果你係summer sem補完先畢到業，由於cc 8月29先派summer sem gpa，個陣大學幾乎已經完成收生，所以你暑假畢到業都已經來不及了。所以你必須在sem4完成所有credit，即sem4 reg返你sem3漏咗嘅科

In class assignment 得一分個d洗唔洗寫步驟。。
佢無寫話要
Eg the class width is ________

咁咪唔洗寫

1001唔開post
屌佢老母輪候區

仲上緊堂

點解嘅

5點lecture

Alan Wong教得幾好 仲講得笑
無代溝
落堂仲逐個問聽唔聽得明
可以換老師真好 之前個垃圾ann

八卦問下
係咪真係遵理嗰個Alan Wong

係
佢英文口音好好聽

cls

咁都叫好聽
做作到爆
btw 你明明話ann好好
依家又話佢垃圾
神又係你鬼又你

係呀
燈塔又會比佢兼職

btw既然係燈塔點會改得唔好

有對比吖嘛 仲要靚仔
Ann夠膽死就黎要交既assignment /test都無乜講...
要新黎既執手尾
BTW竟然記得我講咩

得你一個講Ann au姐仲有邊個

見條友chok 就起哂痰

又幾型棍子既

唔型咩

有冇人放principle of financial planning 書？
留tg thx

有無人知獸醫walk in睇得唔得
聽日全日都要上堂無時間出去睇私家

on9
個locker 9樓

不嬲都係walk in

WK?

係

唔要畀我

Sem1做嘅DELTA係要自己enroll定等學校email通知？好驚自己miss咗野

唔係moodle?

柯士甸咩出口去wk最快

如何病左點樣交醫生紙上去走堂?

交唔交都當你無番架啦
搵人幫你簽當有番算啦

毒撚一個無朋友

醫生紙唔係純粹 你最後唔夠70%去證明你係病假所以無返？
一堂半堂就算啦

Francis Tong

B5 寫住圓方果個

下堂如果佢無劃到補簽返啦

個freshman seminar 一定要去？

有無人既朋友去完ocamp之後識到新朋友
開始冷淡

Alan Wong拍過燈塔promo

樓上究竟係想食男教師，定係讀書

唔會食男教師囉 講下啫

除左靚仔仲有邊句

eas 兼燈塔明詩Alan wong

住北區真係好慘...
無論係返hhb定wk都好唔方便

hhb方便
東鐵坐到尾

坐東鐵之前仲要搭小巴

你住金錢坑頭河上鄉個d?

出入就有車好d

各位巴打，請問今日accounting個freshman seminar 做乜？課唔可以唔去 今朝上完堂，唔想又用兩個鐘來回

負皮完可唔可以話比我聽洗唔洗去

講吓你個課程 同埋你嚟緊讀邊啲科可以入到邊間大學嘅科 或者trans 到邊啲科去大學 都係個句 你可以唔去 條路自己揀 以後仆街唔好後悔

封email沒寫地址，我要去邊參加

唔去都冇所謂
因為sem2 都仲有個

如果係moodle的話入到去之後點？

D leadership program 去唔去好

B5

WK有W3

上水大埔沙田

之後係哋有條橋過對面再一直行就到

係咪

B5 出口 一直行 跟指示牌 落巴士總站
落到巴士總站 穿返出馬路(好多死位柱位 睇車睇路）
再直行

可以唔使咁快落去住行到巴士站公園尾有樓梯落
嗰度落安全好多，而且快好多

都得 不過上面好天晒落雨淋 行完塊面都晒到紅卜卜

Year2 都收到呢個email
但year2應該唔使去聽sub reg啦掛🤔

社評爆哂字好辛苦

1003？

係
依家清到803個字
多3個字扣唔扣

睇老師
我之前個老師可以多10個字內

聽日問下先
無得再清了

唔扣呀，睇指引啦
約800字，超每10字先扣分

想知managing organisation 難唔難讀
見個老師上堂都係係到讀notes 好冇重點

如果你個人本身唔抗拒背書既話
MO好好讀 鳩背晒就輕鬆A到甚至A+

如果你有時間既話 去下MO嗰個learning circle
subject leader會講一次每一課既重點
不過個人覺得 個subject leader廢廢地

同埋group project放多D心機做

Dr Haggen So

新手留名

Mid term 唔早d霸位唔會有位坐

drhaggenso

Mo itb 我騙你老母

做咩咁大怨氣

背極都背唔撚到

就快mt？

N展仔出完第一個sem 成績一定要報hku 易入過poly city year 1

未出就報定 到時upload先啱 最多哂幾百蚊

未 想溫定先
廢事到時一日溫晒

咁早開始背會唔記得哂 不如溫左fa stat先

屌你老母臭閪⋯⋯
死速生嘈少陣啦

速生

呢本最難做

有無那似曾相識的七十年代 pdf?

呢個幾好做 但好似唔太熱門
利申 a

社科sem1讀self un簡直係浪費時間

Pm

點解難做？

借書係咪好難

但已經係一科唔使放太多精神嘅科
之後嘅學期你就會掛住self un

分析寫作手法果D 好難

呢科西科搞到我sem1冇左dean's list啊
你講社科sem1我最掛住stat

有冇人會走去poly本部食lunch

year 1個時會成日走去搵個poly既fd食
之後大家都busy就無了
都幾年無contact

食過文康canteen
覺得味道還好
同埋記得帶學生證

總好過要你sem 2開始俾多科要温書嘅你讀
每個星期玩下game 吹下水輕鬆下幾好呀

今日係HHB UG04上堂嘈到仆街

留tg

wk人平時食開咩 好貴

M記

諗住食pepper lunch點知無學生優惠

一係譚仔
海富MX唔知有冇學生優惠

飲茶

最尾出到嚟都係B/B+

反正都係B/B+

做同一本書嘅揮手

CC嘅圖書館俾人訂晒搞到要去公共圖書館

我當年都係去公共圖書館先借到

吉野家

油麻地中港薈
友翔道1號中港薈地下高層UG20及21號舖
T: 2205 0700

呢間有學生優惠嗎?

咁快有得報 ?

Participation 5%會唔會令人爛grade

想問定SEM2揀科
CCN1041呢科好唔好讀,有啲人話好伏
我自己本身中學有讀BAFS(ACCT)
想SEM2讀呢科屈GPA

有冇怪誕行為學pdf

有冇science bb

business NS year 1 non-ju 報邊科好？

唔識做engine math

已經帶定眼藥水去扮喊

仲未搵到社評好講

有冇人禮拜一要翻去日文make up class
sandy班 佢話幫我地pre dictation
係咪pre哂所有vocab??

最好溫左一次先去喇，btw 仲未溫

Teach me pde

完全唔識

佢應該大約會抽5個 俾你地知個模式點默

岩岩收email話有個revision session
寫明Your attendance is required
咁係走唔走得 定當佢廢up好

Trans科洗唔洗見programme leader

緊係要啦

廢up

唔識做thermo

Hhb人有冇見過一個著西裝戴headphone
有時仲會戴帽番學既毒撚

有，我成日見到

打風搞到要補課

係咪着到成個魔術師嗰條友

成個管家咁，我以為佢cosplay完咗返學冇時間換衫
不過係幾型，同佢個頭戴式耳機好襯

條友日文好叻

原來sem1都有thermo
邊個教?

我想問吓如果sem4想搵科係學野嘅 thermodynamics 呢科抵唔抵讀or學

好撚多勁人
又燈塔名師又ust

你係engine定science仔?
呢科係學下Physics II最尾果part

不過開頭唔熟的話都會覺得難難地
mid-term難度一般
final exam就有點難

Who is UST professor?

唔該哂

sci同engine仔讀冇分別
記得上個sem得一個定兩個sci仔讀呢一科

唔叻英文就真係打返英文好啲
舊年有同學英文打結果比個lecturer執grammar

唔叻英文就真係打返英文好啲

自膠
打返中文

洗唔洗相認下

請問Ust幾時截止

各位巴大求救 岩岩收到eng email話我唔夠70%出席😭😭
請問會有咩後果
而家好驚😭😭

安心上路

認真問 會點

記過

第一個月走晒D 堂 ?

有番一兩堂 肯定冇走哂

淨係得3堂可以走
準備定5000 下個sem 再讀

咁都冇乜野姐😂😂

即係今個sem少1科 下個多番咁解?

Is.

巴打讀business ns?

fin

每4個week 剩係可以走3 堂？

我都想問點解1個月冇番就已經可以唔夠
同埋我唔係完全冇番

過70%要返10堂 返左都四個禮拜四堂
無返一個月緊係會唔夠啦

lec tut各十?

無記錯係

13 * 0.3 = 3.9
咪得3堂可以走,
佢唔會比你走到4堂

唔係26咩
tutor 同lecture

可唔可以ai到佢?

請問有冇巴絲打可以講下英文個DELTA係咩黎？個Test report會比tutor知？？

應該分開計
Lecture 同tutor 簽嗰張attendance 分開計

Total計
（26+13）*0.7

各計7成

tutor同lecture 都2個鐘

冇事 唔好俾tutor大到
可以繼續唔返

利申attendance 0% 最後A+

今日deadline 下年再見

Lam 同學 留左張citi 8達通係n902 我幫你拎左去報失

拉把又開始多人

Mo assignment 有咩電影好做

HM/TM UGC揀科係咪就係得HM/Event man

想問下去咗cat program 既活動之後係咪等佢自動落cat就得？

是

第一唔知你讀咩
第二唔知你想讀咩
第三聽講座

呢份project 對mo grade 會唔會有好大影響？ 靠individual assignment & exam 會唔會好難拉翻
隊友揀咗個麻麻地嘅movie

你係讀chem/bio/phy/math 邊方面？

跟據我睇左好幾排嘅post 理解到嘅係
cc exam佔嘅比重好大 易拉grade(文科除外)
另外mo肯死背就拎到A/A+
咁所以問題應該唔大 話唔定你做movie會高分啲呢 好多人都揀SE包括我
(帶定頭盔先 我都係fm嚟 )

想問FA第一份assignment會做啲咩/咩形式嘅assignment?
好似啲exercise咁嘅format?

其實Delta test乜黎...
重唔重要？

其實都幾難 去到後面開始憑感覺做

其實test黎做咩

test你英文程度 然後話你聽你邊個範疇弱 邊方面要改善咁 唔影響gpa嗰啲 有人係亂做

有冇做晒FM assignment既人 可以一齊討論下

到底點先可以揾到有心一齊上返u嘅同學依加啲groupmate日日都去埋晒啲ocamp reu 點信佢地係有心讀書

以後都只會對住班groupmate 我想識女同學

Assignment 2 先係最難
仲難過考試

最衰無frd 讀過

有無人知日文令a+大概cw要幾分

一般都係八成九成嫁啦

有冇咁低呀

85 up好似就都係A?

令你老母 學好啲中文先啦

你咩科？自己開學咁耐都好hea feel到出事

social science

燈塔名師Alan wong教成點

有無人知道社科elementary statistics往年拎A/A+ cut off大概係幾多

好過ann au

9成A啦 真係簡單 A+ 9成5都ok

利申A+ 花師奶教

當年花c9教 a+ 輕鬆97 98
文科

有無人知點入WISE NEWS

9成先有A 聽落好似好難

下個禮拜要Reg Sem 4科
想問soc sci有咩discipline-specific subjects係唔伏
而家讀2193讀到想死已經諗住drop了
對理論野真係冇興趣，特別係心理學

coursework 9成 midterm八成半 Exam約九成 A+

CW八成半九成 MIDTERM考差咗得七成半
Exam無睇卷但應該有九成或以上
拎A

做緊表示有同感

mechanics 好難

英文無返咁上下都未必睇得明條題目

Cpce library

唔難
初中stat

有無人知唔出席畢業禮嘅話幾時有得拎證書

份assignment 好難

呢科唔難的話 就唔會咁多人爛GRADE啦

想問下hkcc個拉巴係咪有得過夜？

下

但好多人讀

冇

少少野係M1

有冇人知道開學嗰排係樓下買咗電腦嘅幾時有得拎

都要睇下衰成點同你目標係咩

Mt Mo 同 itb考幾多課
得fa同stat有寫

Exam前4樓開通頂

12月31前去拎都得

好似5/6個chapters

Sem 3好撚痴線啊

佢幾時會講

點樣入明日？

直接行入去

鎖咗

Wk定hhb
Hhb不嬲唔鎖長期都有mk係入面

有沒人讀過healthy ageing? business人讀hand 唔handle到？workload大唔大？網上見得一兩個評語。

裏面有人做嘢架咩 個個都玩

少少啦 但唔難
不過中學讀文科d同學 文科stat好多都唔掂

仲有無睡袋毛蟲

sem3 it9 完全唔知做緊乜撚嘢

中文份社論短評既參考書目係咪同註腳既格式一樣

有冇人讀intro to communication skills 好似中左伏

以前讀過 其實唔難 J多幾次notes 睇住exercises+answer

唔同。睇指引。

Sem 2要reg科 想問有咩科冇咁易爛grad?

Intro Econ

巴打有讀過？

派Grade科

中學有讀過econ會唔會係有優勢？

冇讀過都覺得易
好多DSE都有 中學讀過可以屈機

Thx

linear algebra +日文
兩科都a+

Mo 背完又唔記得前面
懷疑自己弱智

又到reg科時間
有冇人讀過CCN2193 Introduction to sociological theory
求評

應該係唔明你問乜
次次我問嘅野同佢答嘅野都有出入
你用英文問可能好啲 佢中文好差

年經黎

佢自介話係西安人，你試下用普通話問囉

AA要搵nonju水泡contact me

依家讀緊

YR1幾時開始add drop

邊有咁快

龍心條女係明日

有冇Ching推薦下揀social development in china定Chinese family and culture好

喺wk

牛b

有圖？

有冇bro 知道Cc 禮拜日開唔開？

Yes 見過2次了

個人認為講還講唔好貼相

上YouTube 搵女大J

死翻大陸啦五毛

有冇人讀過1041 account for business students?

咬緊老綜唔返 吹牙

CCN2031 STAT 求評

召喚drhaggenso

Dr haggen so

推

社會發展唔錯，cw全部80+就有A，冇考試得個eassy question

Essay係死背定分析？

題目四選一，其實只要專背一兩個topic就夠，其實都係背，point寫哂就高分

讀呢科仲有無啲咩要注意？ 多謝巴打

我想問下 婦女史係咪真係有咁伏

Grad 咗2年，屋企仲有啲書係到，有需要就拎去

Communication Mosaics (Julia T.Wood)
Financial Accounting - Second Edition (Jan R. Williams)
Management- Twelfth Edition (Stephen P. Robbins)

可能已經轉咗書

要fa

有冇人知cc星期日開唔開 漏左啲野係locker要去攞返

開啊 不過要拍學生證先入到

推一推

東鐵線ok?
你留tg

Ok

CCN2191 Introduction to Social Services in Hong Kong
CCN2196 Sociology of Culture
呢兩科邊科好讀啲
讀緊Intro to soci覺得幾有趣
但係咪話2196 workload好重

冰個負皮dr haggen so

有冇ching想對下 FM assignment 1
講明先 GPA一般般

drhaggenso 都負皮
係唔係reg唔到

cc借notebook入面有冇adobe啲軟件㗎

負皮者Applied Computing食C

正皮comp prog 有無A+食

信者得救
會然 我愛xxx 就是成功的例子

我愛xxx又害到人又搞到人憎左drhaggenso

負皮者Applied Com攞F

讀完啦

俾多d負皮我

intro soci我都覺得難到pk

可能我仲學緊個三條友，暫時覺得唔太難明

至於派膠方面，我愛xxx由新生post到hkcc post都一直派膠，係咁推薦某一個lecturer，大佬啊！一次兩次冇咩所謂，日撚日係度推舉某lecturer，我屌你老母啦！原本對個位lecturer 無咩感覺到依家好撚憎佢
真係多得你既推介，一直派膠既佢唔知點解微巴又一直咁覆佢留言，起初叫佢唔好派膠到依家派埋一份，一部分FM由新生post 開始派，派到黎hkcc post都仲繼續派(名就唔開啦)，其他巴打又跟住佢地派，真係

名我就唔開了
就係唔知邊個阿兵哥

我就係覺得嗰3條友難

再推一推

2196 chur到仆街
2份eassy 加 1 份全英文present

有興趣嘅話都可以讀嘅
其實唔係話太難
不過真係要睇好多文

利申SC

社科

唔該晒
睇嚟要再考慮下

笑能左 chem tech都收3.5

food safety 3.6 management 3.85 gpa通漲得咁勁

comp average 3.65

Average 姐
唔排除有人好高gpa又去報果科拉高晒個average

CT上年收4個hkcc炸

不過food safety 收3.6真係有啲驚訝

應該有space同Ive hd人,佢哋有科專讀food safety/food nu,cc人報pure science多,好少報food safety

civil?
3.42？

bse 3.44?

計sem 4 d 人hea 過conditional offer?

其實點R REFERENCE LETTER

面皮薄

send email問lecturer

其實係咪係佢學生就幫你寫

老豆同我講佢個fd個女讀hkcc晚晚做功課做到2,3點，想知係咩科，點解我咁得閒

好似話personal tutor一定要寫

搵個相熟lecturer 寫咪得囉

搵drhaggenso幫手寫

佢叫我搵personal tutor 寫

幫你寫係人情
唔幫你寫係道理

自己揾下personal tutor嘅consultation hour上去叫佢寫

我個personal tutor叫我搵lecturer寫
佢話唔熟我 人地大學睇到都無乜説服力

咁咪搵個熟你lecturer 或者係有科靚grade嘅 叫個科個lecturer 幫我寫囉

你做打手唔收$ 緊係幫你寫

無話唔搵喎清
我純粹見到消極巴打佢係搵personal tutor 反而我個tutor叫我搵lecturer寫咁啫
諗緊搵邊個lecturer寫 yr1無grade參考

巴打 year1我無ref letter都收到offer
city同poly可以唔洗
想報三大記得報左先 late application 基本上唔會理

諗住聽埋今個禮拜啲talk同sharing就報

應該year1 sem2讀6科 之後year2 sem2讀5科好
定year1 sem2讀5科 之後year2 sem2讀6科好

ching
我覺得讀幾多科唔係問題
最大問題係死亡鐵三角好伏
呢啲科最好有咁後推到咁後先讀
sem1讀個人覺得唔係學霸/好識遊戲玩法係好難靚grade

未諗到住 應該hku cu city ust 反正year 1預左送錢

Why not both？
All sem 6科

Year2 嘅你地打算幾時考IELTS?
Sem3 好多野做

又屈我收錢
自發做打手唔得嘅

呢啲暑假就已經要搞掂啦

大概一月考
嗰陣完咗exam又係sem break 有成個月操卷

唔會嫌棄啦 未開學之前我都有問過你

想問ge 有咩china related 好讀
Ccn2201chinese family and culture 同ccn2202 chinese film and fiction 如何

正常
睇你讀咩科

求各位巴打絲打意思 下星期就揀科 真係好迷惘

大把人year1嗰陣讀晒三科

cct好難捉摸

試下做past paper
睇吓不同句式之間有咩分別，記吓有咩語害、謬誤
答之前lum一lum，唔好即刻答

cct開頭會覺得難
之後會慢慢上手

同itb 一樣 佢鐘意抽求其係一個slide 出黎當一題

4份Assignment未做

business ns sem2有無好推介嘅科？

fa份assignment做左成兩個鐘都計唔掂

可以睇貝sir個本思方導航
好詳盡解釋

大家個printing quota仲淨幾多

有無ching讀過intro to psy

都係啲basic theories 肯溫書肯背同做多啲past paper應該唔會太差 最緊要係識點樣將啲theories應用番落啲case度 assignment嗰啲唔明唔識做去問下lecturer 通常都會俾到啲方向你

利申：當年俾may poon教 出黎A+咗

究竟個名邊個改
呢3科workload 細，又唔洗溫書
我Sem1 讀曬3科，而家好掛住sem 1

依家做緊ia 驚做得唔好會好低分

如果驚自己做得唔夠好一定一定要去consult 同佢講下你大概會點做 我嗰陣第一次去俾佢問到口啞啞但係對份assignment嘅要求清晰咗好多 之後每次做好一次draft就去問一次睇下有冇咩漏 最緊要唔好因為驚俾佢屌就唔去
唔知你幾時要交啦但係最好就唔好拖到最後一個禮拜先做/consult 到時你去問野條龍長到你會想放棄唔問（雖然我嗰陣都係咁 ）

有無人CA benjamin教
想問佢tutor會唔會叫學生輪流答tutor exercise答案同check你有無做？
走左幾堂肥Ben 想sit堂

想問下邊到有pastpaper答案
依加hkcc個網得幾年pastpaper做仲要係無mc嗰part又無答案
做完點知自己啱定錯

不嬲冇答案
你睇下你個lecturer好唔好人 係就直接問佢

師姐可唔可以tg您

係咪淨係可以睇歷年考試卷
但一般test冇得睇?

肥ben 教都走堂

係
另外 past paper無MC題目睇

有冇人係wk見到龍心

又喺到？

中醫Assignment係咪要用手寫
又話咩錯字唔俾分
但手寫又要scan返上網交？

佢條女到底何方神聖 year1?

Year2 business

1300

消極巴介唔介意我tg問你些少嘢

知唔知business邊科

上年cct我啊sir話本野啲exercise 嘅答案 有啲係錯嘅

英文好難A

我正式宣佈屌晒全部Freerider老母
因為今日終於見識到Freerider威脅性有幾撚大

隨便問

我真係唔識，我而家好迷茫，我好自責

屌！

唔知 我淨係知佢sem2讀Econ個啲科

肥BEN唔係已經冇做啦咩
得返瘦ben同benjamin教
兩個都係屎

屌！

點解要日日對住佢地，真係好想隊晒佢地出嚟

最仆街個位係佢地DSE高分過你，但真係好撚廢

有冇ching攞過獎學金BPA個一萬
想知GPA升幾多先有得攞

好快會慣

習慣到畢業

多謝微巴安慰

好彩無撞過freerider

BPA睇科
進步獎好似0.5

btw係兩個唔同嘅獎黎

我>0.8左右有冇機攞一萬？？
得講係畢業生先有
即係我而家仲要升gpa？？

i mean政府個個

有無巴打講下社評評論點做

邊科啊

sorry咁我唔清楚

Reg科有無咩要注意

唔講啦，驚畀佢見到

屌！

我想問Sem 2reg 科係幾時

11－13啊

咁做咩唔port

搵文匯報嗰類社評好做啲，因為佢哋講啲嘢根本唔啱logic，好易駁
簡短覆述佢嘅論點，再自己駁論 做兩個pt就夠
文筆要簡潔

無得駁
人無恥則無敵

Cluster B同D有冇推介？
Intro econ 冇econ底易handle?
有冇gp project?
祝過3爆4

易
冇
當你冇底咁教

3樓

Ns

洗唔洗寫建議個啲？

有無啲無exam 輕輕鬆鬆既GE推薦 cluster A/B

駁咗就得，唔太需要
唔夠字先加

account for non business students 呢？

個人認為account幾好讀 intro econ驚俾人屈

好羨慕微巴有好groupmate

有冇人知學校邊到最好可以訓一訓
天地堂然後前一晚勁夜訓
如果唔唞下我會升仙

微巴你係咪今朝飲葡萄適？

我都想要

Cluster D - engineering mathematics

Phy II

你個名

想相認

怕計數可以揀咩ge elective

唔通真係伏到無人讀

Programming

Ching 又係度鳩up

CCN2250 =cc最好嘅數科

你係咪飲葡萄適姐？

想同你相認

買撚咗本mo書番嚟成個月都未掂過

thx ching

有drhaggenso教既ge

啲assignment 好難，同練習好唔同

library

當年讀都無用過本書 唔洗擔心

i mean嘥哂啲錢

第一個sem正常 我果時所有科都買曬書

有無ching知我地張學生證可唔可以去Hotel icon食Buffet 拎折
利申啊媽好中意食係咁叫我問

Mo notes都背到仆街

有無人想對下fm asm1

HHB 4/F 有得攞 HKCC planner 2018/19

要食曬落肚

依到
可唔可以你留TG
驚自爆

有冇PFP既朋友
佢份asg1啲英文係咩事
已經唔係我地英文屎
而係出題目個個人既英文好有問題
例如:
Q1(b)
If you invest 10% of .......
見到if開頭就自然會諗 呢到係condition咁之後應該會有個逗號再講之後要做咩啦
點知係冇啊! 佢If完一大舊野就句號咗啊

Q2
A and B starts to plan ...... on B’s 27th birthday - 30 June, 2020.
先唔講點解會犯starts呢啲低級錯誤
佢後面咩野27th birthday - 30 June, 2020.係咩意思
27歲生日個日搞婚禮搞到30號???
定係想講27歲生日個日係30 June, 2020.??????

所以睇唔明份asg啲英文係正常嫁DLLM

Business 科啲asm都鳩鳩地
上sem IA啲asm又係1999
而家做PFP 又係咁

仲以為自己英文差 得我一個睇唔明佢問乜柒
另外問下 佢Q2 (b) 要你整嗰個TABLE FORMAT係乜鳩嚟

CCN1019 Japanese I 求評
利申 y1 sem2 選科

一個字「背」
冇group project 同埋多test
個人覺得算chur 因為要唔似其他科淨係MT同EXAM先發力就夠做
差唔多每兩星期就1次test
你有日文底另計

CCN2048 CCN2049 CCN1041
三選一 邊個好

但冇BA底會唔會比人屈機

日文底要有幾好？識曬50音？

冇底嘅俾d心機就A

Jap2 好似比較少人讀
有冇人知group project係做啲乜

thx

Statistic 求評

背完以為自己好熟 轉個頭又唔記得哂

ccn1041 accounting for non-business students
ccn2002 introduction of Economics
邊科易讀 求評
利申 無商科底

maths assignment?

yes
不過搵到了

有無人想對pfp ccn2144 asm

同問

想問下ccn2031 同ccn1028有咩唔同?

想問問你cw同exam大概幾多分

N展同學們頭髮仲剩幾多

正常 背多幾次

本身都想學下日文
ching跟邊個老師？ 或者推薦邊個老師？

WK : Rico Lo

輕鬆啦

背左2課了

hhb

就快冇曬

你多D定dr.haggenso多D？

佢多d

淨係得一條白頭髪

ching 有冇心得分享下，我而家都讀緊一樣無底但上堂總係跟唔到，明明自己都有係屋企溫

小弟 y1 engine
如果想入CU Engine major CS 條路應該點行
有冇話有咩科讀左好D, 本身中學讀ict有個底
有冇ching有心得分享下

其實當初有諗直唔直接讀ict好
但係又聽講engine易D上U
所以最未都係報左engine
而家好糾結

China related有冇咩科易handle

中....化...

真的嗎

Sandy Hui

FA assignment 好難

why

約咗personal tutor唔記得咗見 但已經係last一日 點算

咩last一日 appointment比你揀嘅時間嘅最後一日？

搭單問下，呢科assignment係做咩

有無ching有讀jap II
會唔會難過jap I好多
利申無日文底 依家讀緊jap I覺得好有趣

我呀

ching覺得jap I 難唔難

算係熱門科 所以唔好諗住拉到靚curve
會有三次quiz要背生字
好似話三次都要9／10分先至有資格問有無A
assignment有練字帖 跟啱寫法小心就有分
算係有努力有收獲既科
我讀前係YouTube自學左五十音同啲基本文法

btw 推 Jap II

cluster A 或者 cluster D有冇邊一科推薦sem4讀 ?

幾易

巴打bal到幾多？
我bal到個好靚嘅數

670000?

多唔多野背？

文字題唔識

同問
仲有ccn1042 econ and society(for non-business students)
我計數掂 背嘢不太掂

Ccn 2035 values and ethics in daily life伏唔伏？

語言離唔開背㗎啵
默書範圍大概40－50個item
仲有啲要記既rules
想食腦唔會係呢科
但客觀評分加唔洗用腦真係得基礎外語科先有
同埋無gp project
都係其他ching咁講 興趣決定一切

有冇人可以對下FA assignment

多謝ching
另外問下 reg嘅課係咪level2嘅好d
因為好似話要有30個credits係要level2以上

唔係啊

D fa asm份份一樣？

一樣

Fa 第1題計保險個題點計

有無巴絲打讀過ccn2008 chemistry and modern living ? 可唔可以講下依一科大約讀啲咩野？

有小小chem底 dse chem拿3

我係$45,000/9 months x 5 months = $25,000
bal到個數係 $704,000
但唔知啱唔啱

佢唔係7月比8月開始用咩
點解45000/9
真心唔識呢題

有無興趣搞個連登對asm答案tg

巴打方唔方便tg對啊下

CCN2023 Light, Man and Environment 伏唔伏，求ching解答

有無巴打讀過婦女史 聽日就reg

1041 1042 冇商科底嘅人 揀唔揀好？
要計數？

我未做完

1041：
加減乘除
要背少少書
最重要理解

sem2 reg科有咩推薦 小弟想讀電但唔知咩科有靚grade

係咪全部都有entry? 冇no entry?

CCN2048 The History and Culture of Modern China
CCN2030 Social Development in China

依兩科揀邊科好D

中史 幾易

全部都有entry

多一個我就放心啲

冇學過日文讀呢科會唔會比人屈機 利申想讀

我自己開多左個interest payable

Cash $132,700
Account Receivable $339,200
Unexpired insurance $70,000
Supplied $15,000
Machinery $180,000
Accumulated Depreciation ($51,800)
TOTEL ASSEST $685,100
錯左邊到? 求ching指點

想問Chemistry and Modern Living CCN2008 有冇推薦嘅lecturer
定靠自己都可以有靚grade
定根本係個伏
有chem底

yes

cash unexpired insurance 都唔同
unexpired insurance點會多左 應該會少左架喎

CCN2008得一位lecturer
Oscar BB教 世界級好人lecturer
呢科science 人係DS
而對於一般人係GE科
所以有機會比人屈機
但Oscar話亦都有商科人take 最後靚grade
所以有冇底都唔係咁重要
最緊要比心機努力讀
ps呢科背野多 背野差就唔好揀
利申：下個sem take

寫文

聽講要計完條數先俾take attendance

tick*

ching呢科難唔難，會唔會爛grade，
條數好難？

我冇讀過 我都係聽師兄講
佢話有時lecture notes有啲野係錯嘅
Lecturer 會上堂講解 更正返
所以走左堂就

CCN2048 中史

多謝ching提醒

Science year 1 reg科記得諗定自己大概想行咩Stream e.g. Chem/Bio
揀科好似執藥咁執齊佢,特別你想行Bio 記得sem2揀Human Physiology,因為sem3 sem4 有啲Bio科 Pre-requisites 一定要讀咗Human Physiology 先揀到

想讀chem記住揀gen chem 2
Carrie BB會繼續睇住大家

多謝ching指點
cash $151,600, unexpired insurance $36,000?

Carrie

Cash點解咁少既
唔係得dividend用左咩？

如果sem4輕輕鬆鬆咁hea住過 背野科真係不了 到不如揀光人 就係計吓sound level,heat呢啲數 唔使背野咁濟

如果唔reg phy2，仲有咩好選擇，唔想讀電

Bee

N 展狗想問唔係要揀一科MUST be designated as China-related嘅GE咩
點解又推薦physics2

1.學店要求
2.如果你想入大電 phy 2係必讀 而且phy 2讀完之後可以幫之後科bee同thermo打底

姐係yaer 1 sem1讀左中文傳意sem2就唔洗揀一科要China-related

唔係
中文,eas i,eas ii係必修
ge elective入面要揀一科china related

Fa assignment 尾3果題喺no entry定點？

Total Liabilities 161,650, Profit after tax 111,650 係咪錯左

Cr. dividend payable

profit同你一樣 liabilities你少左d
我想帶返十個頭盔 我唔肯定架

有冇人肯對fm assignment 意留低tg
好撚難

liabilities仲要多啲 ，事關我total shareholder equity已經526,650

有冇人讀過漢語結構可以講下個人論文要做咩，同埋考試考d咩

有減，dividend唔係股價0.18 x 105,000股=18900?

interest payable

最後啲短答唔識做

岩呀

Q3 b and d ?

OK THX

Q1已經覺得好深

我都未做完Q1 留tg傾下點做？

我唔識留tg 定係你想我直接留答案係我

比你*

Sem4讀中醫是否不智
有啲人話好讀有啲話伏

如果Shareholders’ Equity係507750啱的話
我liabilities少左600
Income Taxes Payable = 25,000
Unearned revenue = 6,000
Wages payable = 12,000
Interest payable = 1,250
餘下果啲照抄

adjusting entries ⑶
有啲咩accounts要用
淨係諗到要credit supplies expense 14800
同credit supplies 5200
有冇supplies payable依樣野

係sem2要揀一科china related
定sem2-4要揀一科china related

Sem2-4

自己揀幾時讀

好的
同埋想額外問
Reg科洗咪斗快？

Income taxes payable 25600

no

Dr. supplies
Cr. Cash
Dr. Supplies expense
Cr. Supplies

自己眼殘，唔該Ching

做左q2未？一唔一齊對埋？

到底讀hs嘅同學仔 sem 4 reg咩好

即係dr.cash20000
cr.supplies expense 14800
dr supplies 20000
cr supplies 14800?
但unrecorded cash唔係未畀錢咁解咩？

讀左food hygiene未？
我都見有唔少人reg marketing 都係背科

做緊

讀緊了～ 嚟緊要reg china related 科
仲要reg多科GE
唔知1041/1042 個啲好 定揀jap 2 好

dr. supplies 20000
cr. cash 20000
dr. supplies expense 14800
cr. supplies 14800

ok 巴打加油

thx巴打

係咁係依段period reg就得？
唔會因為遲reg所以冇晒位

想問下sem4 reg personal growth好唔好？ 求安全有b+

ns fm想問下聽日reg科係咪淨係揀科
定係要揀埋lecturer同時間

冇錯
佢有啲似係好似電腦交表格
Summit左你想讀嘅嘢之後
佢再分派

揀科only

thanks

Thanks

NEVER REG CCN 1017

INTRODUCTION TO PSYCHOLOGY

有冇人知道fa assignment questions 2 part 2 up乜

507,750，你睇下retained earning有冇錯 Beg + profit - dividend

明啦，加漏咗嘢 thx ching ， 祝你爆4

唔伏，幾易

請巴打評一評
CCN2002 Introduction to Economics
呢一科如何？

想請問sociology of culture易唔易讀 多唔多人拎A?

想知關於呢幾科

CCN2189 Developmental Psychology
CCN2191 Introduction to Social Services in Hong Kong
CCN2192 Introduction to Social Work

D Psy多野背 要高分嘅考試要背晒detail位
Individual拎自己做case study，做得唔夠全面份功課個grade就爛硬
Gp project要做interview再用所有你apply到嘅theories分析，係會好麻煩因為你仲要打written report

intro psy
d psy

有冇巴打讀過呢啲
Ge
ccn2044 digital visualisation in new media
Ccn2048 the history and culture of modern China
Ccn2026 mass media and culture?
Ds
Ccn2117 fundamentals of logistics and supply chain management
Ccn2120 IT in global supply chain management

覺得如何？

想下reg CCN2160
Negotiation Skills好5好？

易唔易自己個人感覺

唯一客觀啲嘅係呢一科真係好chur

Why 啲人話好易讀

呢科出咗名易爛grade加多killer

求評digital storytelling

個玩法同self un有啲似
係要少少感情嘅流露

Business ns 有咩DS推介?
CCN2144 果個pfp 有無人讀過？

想問個extra choice個度可唔可以揀返上面個啲科GE科

有冇人讀過consumer behaviour? 覺得點？

糾結緊揀ccn2191 introduction to social services定ccn2192 introduction to social work好 有沒人可以講呢兩科讀咩

有無人可以一齊對fa

unexpired insurance 點計

求business GE 推介

IT 有咩DS好讀？ mobile app/survey adjustment ?

但entry 6 唔係to be paid in the following year咩？定因為下年先比所以就落payable?

CCN2113 Financial management 好唔好讀？

多謝之前巴打解答 想問埋CCN2188
culture,politics and power科又點?
洗唔洗要SC底?
利申: social science ns

有部分chem狗會走去屈機
不過呢科都係背下嘢咁 其實就同chem底冇太大關係

心大心細唔知reg
CCN3121 issues in Hong Kong Soc 好定係
CCN3123 Popular culture and consumption好
求意見，感激各位
利伸 social science SPA

Intro to psy着重背誦能力 考試測十三課
同時英文都好重要 佢assignment2要你用theory分析電影 如果你英文唔好 你解釋得唔夠仔細就好易仆街
英文 背誦比較好嘅同學拎grade

Sem4唔知reg咩
又要reg china related
最憎作文背野

利申：Engine狗

有冇人知英文個delta test計唔計分

個test計好少 佢之後根據你嘅情況出report 你要根據個report寫reflection 呢個就計多啲分

唔該巴打

吹啦
識讀一定係中溝

聽聞係year one同學英文科嘅其中一份功課
利伸：喺入面做helper

無去delta冇左5分

Intro soci入門班嚟
Sociology of culture要一個鐘present 2000/3000字reflective paper 加份千五字左右term paper

Dr. Insurance Expense ($45,000 / 5 months) 9000
Cr. Unexpired Insurance 9000

New media 要學processing寫code整動畫
如果你完全未學過jave/C++果啲
上tut同lect教果啲基本野
根本唔足夠自已整到個作品出嚟
結果上網搵sample同YouTube教學抄下改下B左

Thx 明白了
不過加密番比較好

輕鬆

有無話讀過咩科會著數啲咁 (無讀ba有啲驚)

冇架 返齊學就識 唔關ba事

Part 1
(1) NO? 唔太肯定
(2) NO, 好似CASE 5.1(d)咁?
(3) YES, 好似CASE 5.1(c)咁?
(4) NO, Materiality?

Part2
(1) Cost Principle
(2) Recognition Principle

我係 yes no yes no

FM比較極端 不過上足堂做練習都無咩大問題

好唔該巴打

點極端法

Reg科咪有得揀時間/老師
定係遲啲先有得揀?

Present all in English

其實

小弟我係隻N展狗
想讀大電 係咪揀phy2
求契爺解答

Same wif u

Part 2 a part問咩

Ch3 p.25-28 ppt 下面備忘錄
要用電腦睇

fa assignment balance sheet 個prepaid insurance係咪15000
救命好撚難

Ok thx ching

unexpired喎 唔係應該係用淨幾多個月咩
45000/9 x(9-5) =12000(更正番）

但 Part1 b (1) 應該用咩解釋

Details of particular assets

冇其他特別想揀就phy2啦

Thx ching

點解supplies係15000

如果唔讀phy2會唔會有好大影響？同埋呢科同dse有冇關聯，定係齊齊學新野？聽聞呢科係花式自殺？求解答

利申engin仔+1

記得唔好揀Pauline ho 教

我社科NS 要讀63credits
Sem2讀左 social service, summer 讀左科ge
呢個sem讀左1科ge 1科ds
咁下sem係reg 3ge 2ds定2ge 3ds?

Sorry for 1999🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你當6.5新3.5舊，影響睇個人造化，識人勤力叻仔冇讀phy2照讀電係OK嘅
老實講想讀電有phy2打底一定會好啲，就算依家唔讀遲下升u都要讀返啦 所以如果冇咩特別想讀就揀phy2啦 不過真係驚爛grade而唔揀為理由我覺得係可以接受嘅

如果驚爛grade可以讀咩科？

邊位啊sir

拉把真係多人到
已經熱撚到出汁 開緊冷氣未

ge咩科易靚grade

cluster D我以前揀1050stat 今年好似cut左？ light man/中醫有frd讀完話幾輕鬆

有冇人可以對下intro to taxation and auditing assignment?

Ccn2184 現代漢語結構
Cn2202 Chinese film and fiction
Ccn2282 創意寫作
三揀二，邊兩科好讀d

好嘈

chinese related 最易係邊科

我wk 幾靜
7點啲人就走哂

total property tax liabilities $57,300 ?

不過係透過拍片，冇present 果啲？

有present
佢要你寫啲嘢又或者帶啲野
好簡單

下晏 嘈到仆街
夜晚無人幾好溫

想問physics 2 定 light man environment邊個course內容會翻炒dse phy多D
有冇大佬有呢兩科notes

多謝師兄詳盡解答
我有打算讀日文/法文+econ，想學下新野唔好日日中英數

有冇人知今個sem讀緊既科無照study pattern咁選 會有咩後果?

冇,但最緊要fulfill畢業requirement

有冇ccn3110既同志
份功課好難

真係? 依家淆哂底

我study pattern 定sem3先要讀linear algebra,我sem2 reg咗早啲讀一樣得,睇你點砌同個科幾時開,最緊要啱畢業requirement

但你有冇事前通知學校?

冇,就咁reg

淨係讀過2202，workload唔大，一個presentation+written report，上堂大部分時間都係睇戲

有冇巴打識做FM assignment 呀?
想揾人對下答案

有無人對RM IA?

唔該咁多位之後如果對答案可唔可以自己留個tg或者開tg group等人聯絡你同你對 如果你地再用呢個post對答案 個po好快爆

part2 1 唔係應該objectivity?

做乜鳩 爆咪開過個囉
要慳住討論？

Ccn2051 positive psychology in daily life
有咩評價

我計到$56340

份fa assignment part b好難
唔知係邊到入手

一條一條慢慢討論
個討論串隔開曬

想問reg科，做事前功夫 追post會好辛苦
咁留名問意見
你地又屌人唔追post

好難做wo ching

咁你又啱嘅
個post大家嘅
鍾意點用就點用
不過人地好聲好氣你就串串貢

CCN2002 定 CCN1041好？

中學無econ底

你分開計定2個property一齊計

2個一齊計

我分開

Social services 我冇乜上過堂 個test前一晚先溫
輕鬆B+

sem2係幾時reg科

咁快諗sem2 reg科

多謝契爺

想問CA midterm Ch.6 考到邊？

Yr2 sam1 先揀phyics ll 會唔會好辛苦？
利申 eng yr1 reg科

我都想知
好似話有啲ch6野包埋左喺ch1入面
又唔講清楚 溫撚埋算

今年要考埋ch6

有冇人識pfp individual assignment 最尾果題點做

Sem1 唔開Physics II !!!!!!

咁phyics ll 算唔算必讀 聽人話好伏
利申 psy 麻麻

4個SEM加埋有9科1字頭算唔算多
頭2個SEM7科必修 SEM3 揀左1科 SEM4打算揀多科

Introduction to social work 同 abnormal psy
有冇人分享下邊個伏

伏嘅原因係因為後半部份好難
頭果一半嘅課程就DSE physics再深少少
CC嚟講phyics ll唔係必讀
不過上到U都要叫你補返架啦
讀咗physics II對學Basic EE有點幫助
我本身DSE physics都麻麻地, 中等成績
做熟啲tutorial啦, 同問下lecturer啦

英文堂make up class要做咩？

ge cluster b,d差1個未揀
應該讀Accounting for Non-Business Students o Introduction to Economics定中醫好?
利申中學讀過下ba同econ,求指點

Accounting > econ >>>>> 中醫

有冇人有CCN2003 notes 可以借嚟睇下 softcopy 就夠

想知今年year2入ust engine既english要求係點
懷疑俾kenneth伏左
求救

有無人知Personal Financial Planning好無讀
利申有商科底既
另外中溝 中西溝 定Chinese family

Introduction to international business

Fundamentals of logistics and supply chain management
好讀嗎？唔該巴打們

無啦啦手機用唔到學校wifi
係咁pw錯 但我肯定啱
今朝仲用到架

好似eas 12 有c+/以上

Ge accounting 狗也不屌

點解有啲人可以同一個cluster讀2科
照計咁應該讀唔晒4個cluster

咪撚揀accounting
揀咗悔終生

垃圾

Econ>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>accounting=chinese medicine

CCN 2201同CCN2202 邊個好d?

Fa 要交啦

推 有無人知？

真係屌你地老母 碌六七頁都係FA 仆你個臭街 咁撚多人唔撚識開tg gp既
臭閪

想問各位師兄
CCN2110 consumer behavior
CCN2103 advertising and promotion
CCN2117 fundamentals of logistics supply chain manahement
CCN2160 negotiation skill

有冇話推薦邊科好d？
利申：小弟英文有d渣

CCN2035 Values and Ethics in Daily Life 同
CCN2015 Gender Issues 邊科好 d

Phy ii其實幾好grade，都係中學野，點解咁多人踩？

利申 走左幾堂同冇溫書都有A

想問下music,mind and human behaviour讀啲咩，要唔要有音樂底

Engineering sem4揀乜ds elective 好?

利申而家讀緊basic ee同mechanics 1

駁吾刀

nego唔難

cb背撚死人

Ca 好難
有冇巴打救我

Ching 知唔知Ch.6考邊
Btw 我都唔識

想問下如果冇底讀food hygiene會點？

入u 必讀phy 2 你地班n展仔唔通連Program Leader Kenneth 都唔信？

Thermo
保證A range

呢句真 A左

CC冇讀physics II，入到U都要補返架

多數人揀design fundamental / thermo
睇下你將來想讀咩

點解？

有冇人知in-class Assignment 可唔可以轉去其他班考 例如104D去104C

朱波應該係全CC最好既數科lecturer 不服來辯

你仲煩緊？ 已經溫撚埋
呢度明明好多acct人都冇人講下
爆4友自私溫

我都聽到係咁但唔肯定
唯一好心人

我唔洗喎

應該電先要

senior entry就睇咩科
yr1 entry應該要讀

無名之獨巴打仲係唔係到 小弟有野想問

想問GE Cluster D
CCN1016 Introduction to Internet Technology
係咪輕鬆野黎？

要背野

有無ITB 咁多
Sem4 想輕輕鬆鬆過埋佢

=applied computing

收嗲啦

why?

安jai先係

支那related邊科好

同問
Chinese fam 好讀?

樓上我問過 巴打們都話輕鬆 上足堂嘅話唔會太難

push

CCN2017 introduction to Chinese culture

想問NS reg科係咪唔應該揀level2嘅科？
例如sem2要intro to marketing
另外我想讀marketing嘅科都係level2
係咪應該留係sem3 sem4先揀？

上過就知
對唔住Maggie 都要講句
朱波>Maggie >all

有冇ching可以解答我
迷途小羔羊

digestive system 同metabolism 呢兩課會讀得幾辛苦，其他就背

想問下有冇人讀過CCN2216 WISDOM IN EASTERN TRADITION,group project大約會做啲咩,見呢科教中國哲學幾吸引

有冇logic and reasoning巴打比少少comment
祝爆4

95%計數
5%背書

唔關事
Level 1既科可以難過level 2

比幾篇文你，你個組去解釋返篇文講緊咩哲學野

點解嘅？？

其實level2嘅科唔代表難啲
所以你可以照讀嘅
係咪CB呀？好多嘢背

好

我諗緊讀
中醫 定 CCN2053 Chinese Management Wisdom 好
差一個cluster
另外 Chinese film 同 Creative Writing 邊個易拎grade?

有無高人指點

想知nego係唔係背就ok？

有bio 底應該揀 environmental science定 food hygiene and nutritional health

同埋幫friend 問 係咪dse除左英文過3 其他都唔過 就要讀多科GE?

想知intro to macroeconomic 會唔會有M1 M2 啲數計？

如果中學有讀BAFS 就IA

其實2科都差唔多
不過IA考試好似冇咁難

IA pauline教得超好

係
建議SEM2 揀IA , SEM3 揀FM
咁就連續2個sem有pauline 教了

小弟讀緊business ns sem4㨂科
有冇cluster d推介
另外求評ge嘅logic and reasoning
同埋ds嘅business econ

巴打sem2簡咩？

Nego

各位點睇chinese family

冇阿 得加減乘除個D垃圾
不過其他都夠玩死你

其他係指啲咩？

有冇人知Love,Intimacy and identity好唔好讀？

pish

大家覺得 CCN2005 Organisational behaviour 呢一科點

易讀 無考試
但present 好快就開始pre
workload 有D chur

ps讀緊

勁多人sit pauline堂 搞到佢要趕人走

有無人做咗pfp assm

Management science求評 係咪好難？

想問下
Biological science 同social service 大約讀乜 邊科難D

屌 份ca mid-term 難撚到 條條mc 都似 section c

Introduction to tourism 求評

絲打 有冇food hygiene notes睇下

針了

支那科讀中溝定中西溝好

未做Q5

仲有gender issue 好唔好讀

您q3點做

真係好撚柒難

996

997

中西好d
內容幾有趣
缺點唔會教點寫essay
同埋上堂好hea ,tutorial 堂堂都係睇人present

998

1000